注意!!!留守既兄弟小心有鬼!!!!!警察朋友透露

我知選擇留守既巴打係決心不散
但敬請大家小心
我發夢聽到朋友透露,警方內部傳緊一D示威者想成立臨時政府既遙言,然後又見TG有巴打話好似有人放火,警車又大量出動。我開始擔心有人想屈示威者暴動,大家今晚都應該希望和平,請小心有鬼同小心唔好比人煸動,唔好比政府出師有名。

堅，要推，留守緊既即刻散水，唔好諗住一拍兩散，留得青山在呀

大家小心

希望大家真係小心

大家小心間諜